CSL就快完約 想轉台

邊個台會收得好D同快D

個個月比咁多錢CSL 慢到PK
屌爆佢老母

3HK無限上網
4G📶21mbps無限5gbFUP
4G📶21mbps無限無Fup
4.5G📶300mbps無限無Fup
仲有更多回贈coupon等你94518504
Whatsapp：